Hkcc 開sem求notes

有冇人讀過SHDH2016 business environment in China？
啲asm project 係做啲咩 求notes